（重要）某個警察朋友好認真咁同我講....

佢同事個老婆好好砌

相呢

本身想入嚟俾負皮

分化撚

真野唔怕講！

我都好認真咁同你講 3萬個警察啲老婆都好好砌

好多基警

警棍探肝

認同既 請廣傳
可保平安

認真post 沒人理

認真討論ar!!

你問吓佢大sir係咪咁講

跟住我佢泛淚光
唔知咩事

問左
跟住我佢泛淚光
唔知咩事

好似個個都試過警嫂咁🤔